突發！有on9唔見咗個銀包

小妹今日諗住去人鏈果陣唔見左個銀包

應該跌左喺46小巴度 從富泰往屯門市中心方向 我喺6:30新墟落
個銀包係Kate spade 有身份證八達通同我全部嘅現金 所以出唔到嚟

如果搵到麻煩搵我 萬分感激
btw p牌仔推唔到 求幫推

。

屯門人幫推

堅系
不了 唔推

系你老母

幫推

TUI

pish

推

係…

Up

九龍塘有人唔見鎖匙

811

堅系係mk嘅傳統嚟，我亂咁改個名咋，我識寫個係字架

一推=一祝福

好人一世平安

Pish